羅馬同希臘證明:gay係可以後天做成

當潮流興食煙，睇完一兩套王家衛，見到張國榮好憂鬱咁食煙，就會覺得食煙好型，就會好多後生就去食，即使食煙好唔健康

當鄭秀文同twins成為潮流，d女就會諗盡辦法掩飾自己嘅身材，仲要搞到自己有咁瘦得咁瘦，有d仲成日節食呀食埋d唔知乜野減肥野，總之就搞到發育唔健全
你今時今日覺得:女人特登搞到自己無波，係咪on9，點會可能發生？
但事實就係話你知，sorry，潮流係可以令到女人連波都唔要

當潮流興死大麻，覺得食大麻好型好chill，就會好多人食大麻，仲會作好多原因出黎話大麻可以醫乜病物病，醫老人痴呆抑鬱症，但明明自己乜春病都無，擺明係食完覺得自己好chill，仲要成班大學生食，但明明人地一早講左25歲前食:死硬，降低智力
你覺得咁on9嘅野做黎做乜呢？呀sorry，真係有人衝去降低智力你又吹佢唔脹

假如搞gay係潮流嘅話，會發生咩事呢？

有d人話你天生係直就直，係gay就gay，點會明明係直都會變gay呀，用下你個腦啦哲學撚，d乜乜research呀就係話gay係天生嘅，有無睇過呀你，仲好意思叫自己哲學撚

呀唔好意思，今次又係我哲學撚啱喇，史實證明，gay呢種意識，係可以散播，係可以傳播，可以感染到其他人嘅，特別係如果呢d風潮係由d有錢仔帶出黎，成為上流社會嘅玩意之後，咁一般嘅平民都會跟住追隨，最後嘅結果，就係羅馬咁樣，生育率不足，被蠻族輕鬆ko

所以，台灣個d on9左膠，大家唔好學喇

咁你點解釋啲回教撚仲可以生咁撚多？

佢哋認為同性齋砌只要無情感上交流就唔算gay喎，然後返去照砌女人

muslim國家搞gay好似死人架喎

駁唔到，無人駁到

咁如果企硬先天論既
就可以話羅馬同希臘個時係風氣係喚醒返有潛在gay既人
令佢地去做同性戀

咁如果係後天多影響既
當時有冇多過一半係gay?
點先叫真係影響左?

唔係話後天論係錯
但用羅馬希臘做論證又好似雞左啲

假如先天gay理論成立，咁可以得出結論:多gay而自由嘅民族是會走向滅亡的

左膠gay民不願面義

呢樣真, 當年平胸係代表型, 著衫好睇
唔多唔少都係多得當年班女權左膠

無錯，所以佢哋認為齋砌唔等如同性戀。你喺香港會唔會見到2個男人十指緊扣？你反而會可以喺中東見到呢樣嘢。

所以你話男男格劍會導致出生率下降已被中東男人打破

性解放代表住個社會已經進入左解構既過程，可以話成個文明已經進入衰老既階段，生育率不足呢d都係一種現象來

如果你呢個推論成立，亦都可以得出結論：多gay而自由嘅民族可以建立到一個帝國先再滅亡，咁我更加支持同性戀合法化啦

唔係話你個立論有問題，但你每個推論位都出錯，好難幫你

小弟認為多唔多gay同生育率，無咩必要關係。
香港地就算唔gay嘅人，都大把係唔生。

如果真係太多gay搞到生育率太低，我覺得可以鼓勵唔gay嘅人生多啲，無必要指望gay嘅人幫他人負起生育嘅責任。

人生而自由，我唔認為人係有生育嘅義務，如果樓主認為gay嘅錯，係在於唔生，咁你係咪都覺得唔生嘅男女夫妻都同gay佬一樣有同樣嘅罪惡？

喂哲學撚ching
開始離題wor
俾些少討論質素

你個argument係gay可以後天造成wor

同埋如果gay係先天
我會推算佢係少數
assume 生物真係為左繁殖後代, 鍾意異性應該較為多數
但logically又唔代表天生gay係有問題
只係小眾黎 冇罪

嚴格來講，佢係結果論同功利主義，所以要打佢，唔可以用小眾無罪來講，因為佢個推論係建立於只要推論到GAY對世界有造成一絲既問題都要反

不過咁易推論，佢都可以FAIL

俾啲機會佢再deduce下
雖然我唔覺得有咩位可以再做rebuttal

btw 用功利主義講gay 分分鐘對世界仲好
人口減少 資源多左 環境好左

你哋好似好pro咁
讀咩

今時今日既科技仲可以將同性戀同生育率低掛勾係咪無知左少少
我唔記得李家誠嗰三胞胎點黎

一啲都唔pro, 都係9up下

樓主個post一開始都打好多野好似好pro ga

死基佬又出黎吠

出膠post博上位

死gay佬拎哂去槍斃就啱

人哋鍾意啲乜嘢，關你乜嘢事？

我唔鍾意食豬，先天後天一樣有影響。

太多因素好難定斷
不過羅馬希臘係少年愛文化多過gay wo
因為如果你玩 或者賣 係會冇左d公民權利
古羅馬係齋但唔玩 同
有人話羅馬收皮同中鉛毒有關
好似話同d皇帝長期飲鉛水
飲到d後代愈黎愈智障

你點樣可以證明 同性戀同吸毒有同等嘅壞處？

同性戀會令身體差？

你D例子有無根據 你點証明食twins令到港女波都唔要 25歳前食大麻對個腦有影響有咩根據#

btw 同性戀係天生定後天重未有定論

異性都會有性病

異性有性病比率多好多

快啲ban 異性戀

欣宜個前度阿Mark好似係後天

比你食完蛆女你都想搞gay

成班gay佬永遠不肯面對事實
拎住一堆歪理黎打飛機

捉晒班gay佬去人道毀滅就啱

講真佢地gay冇咩所謂
結婚都唔緊要，最緊要係唔好俾佢地養細路

屌你 你d推論亂咁黎
咁都叫哲學撚?

咁貴族戀童風氣呢？

戀童可以後天？

先天後天都好 阻唔到我咪得
理得人咁多

好討厭成個網絡氣氛都咁吹噓hehe sheshe

agger,如果兩個男仔細細個就放係同一個空間到，我諗都會變gay

你呢個咩推論？
講尼聽下

講左咁耐
樓主入左正題未？
見你叫得哲學撚 大家睇你表演
定係你已經講完？咁叫做推論 結論左？

叫雞都易有性病

下一步可能會爭取呢樣野
再下一步可能爭取亂倫合法化
然後傳統嘅道德觀點會逐漸崩潰
小弟淺見

要唔要恢復大清律例立妾

眾所周知嘅事實，港女唔要波，明顯係受到潮流影響，當然唔只係twins做成，仲有鄭秀文，仲有日本等等，港女受到影響，係非常明顯，係無需要格硬要咩statistics去證明

食大麻呢個自己google

唔夠料駁其他開始選擇性回應

成個論證都係一個滑坡謬誤

神級論證

異性戀仲多性病啦,咁都叫推論
IQ過到70未

成篇垃圾文同羅馬希臘一d關係都冇

到時一大班獸父玩幼齒 正太
幼齒同正太長大成人又變成獸父淫母
到時不停loop

佢冇講錯你wor

ching係就正正經經俾啲推論黎
同埋認真啲做rebuttal

自己非gay 但見你啲logic flow 咁鳩都頂唔順要打你

哲學撚？睇過？

你條撚就折。

代樓主做埋正方，唔係wor，由於gay合法化及推廣既國家同地區，會減少既係已發展國家既人口，對於人類社會發展應該係負影響。

你講得一啲都唔哲學喎

應該話先天啱後天都啱，先天係因為潛在基因會令你容易被誘發，後天係個人潛在基因可被誘發（也可沒有）
史實同報告都有，你睇咗幾多

負你老母，行菁英主義輸入外勞做基層工作，根本人口多而劣先係所有國家既問題。
重點係，合法化同減少人口係無correlation. 唔好講咩正常都諗到，因為正常都駁到啦。

你先天都唔識上網
照你咁講你係咪唔應該上連登9up

其實係發達社會合唔合化都好
大家都gay 同lesbian都有一定程度認知架啦
合化法左我睇唔到對社會會有咩impact
啲gay既咪一樣繼續係gay
唔gay既咪一樣繼續唔gay
係有啲想gay既會敢試下gay lor

好喇
你話會adopt細路仔都會因而合法埋
咁俾你adopt得既 都係佢冇人冇物
多左人adopt仲好啦?
同時呢個位係唯一後天論可以講下野既位
由細就俾唔同到一個雙性家庭個細路
個影響又真係未有人知

但成人既話
我真係直既點都唔會變gay啦
你對同性真係有些少興趣先有機會俾人影響
咁至於你話應唔應該create個atmosphere去令啲本身直既變gay 呢樣又係一個位可以講

又唔好講講下同性合法講左去亂倫合法
哲學邏輯同法律唔一定完全inclusive
你試下用邏輯deduce點解18歲先叫成年黎睇睇

唔好潛水啦樓主

呢排好忙唔好意思
不過我嘅諗法大致都係講左出黎

俾人駁完話好忙嘛

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

返黎了

up乜9?